罷左三日 我唔得喇 聽日真係要番工

手足們, 如果你係咁諗, 就錯喇
如果一星期都維持唔到, 呢三日罷工其實等於無用
只要係一齊罷工, 老細都吹你唔漲, 唔通佢炒曬所有人咩
一定要堅持!!!!!
一定要堅持!!!!!
一定要堅持!!!!!

大三罷直至政府回應五大訴求

罷

罷2

罷3

罷4

罷5

罷6

罷7

罷8

罷三日同罷五日 後果分別不大
緊係罷夠五日 影響好撚大

罷9

罷10

罷啦罷罷罷

push

Balabababa

繼續罷繼續罷

Blabalaba

罷落去！！！聽日墜道見！！！

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

和理罷

推 今鋪真係要食勢 一氣呵成

聽日仲會多左班中學生同老師出黎 唔係唔搞大佢呀

推

都罷三日梗係繼續啦

聽日停課 全部學生出嚟曙光行動!

繼續！

老老實實，佢地開始慣
藍屍港豬都預左日日返工有人阻

呢句真

冇撚錯冇撚錯冇撚錯冇撚錯冇撚錯冇撚錯

愈嚟愈易罷

一齊罷呀屌

明白手足難處 但你老闆唔會知你塞住係邊
只要你收工前出現 佢吹你唔漲

唔好比佢停

我見到D狗開始有倦容
唔似之前得星期六日開花,e家平日開花,佢地無得抖

我都好希望太古坊啲人一齊罷
再唔係好似中環咁嚟個快閃都好
但現實係 啲人工照返 照和平咁有個個咩咖啡節
好似生活係平行時空咁
出面啲手足為我地揾命搏時
我地可唔可以為佢地罷工啊香港人？

罷到佢慌

岩啊 一於搞到底

推
推
推

Push

香港人罷或被罷一星期一定有影響。

溫馨提示：不要犯法，安全至上，人身安全疑上班更重要

罷工

呢個時勢仲想返工真係無得救

唔好呀好想返工

今晚麥當勞得返幾款包賣、超市無哂菜、鮮肉、麵包蛋糕，罷多一日，佢地開到門都無貨賣

罷左3日！
繼續

大三罷直至政府回應五大訴求

預左冇左份工都要罷

公司出錢俾同事搭uber 返工 點拆
利申: 罷左三日 諗住繼續

唔好聽日阻自己翻工！晏就聚人！

我要keep住罷！

全部入來同我推！

港豬需要被罷工！

我返工地方再12月先開得返

我本人已經辭工，仲有積蓄，會堅持整個11月同12月

公司叫home office , 但我3日都無做過嘢
就黎俾人屌架啦

G

推啊你老母

我屋企嗰2老仲返到工

一齊罷！

陳奕迅都話，擺擺擺擺擺

點解無8.5嘅型式嘅集會

其實好勁罷左三日 講真如果大多數人都係呢三日入面罷過一日 已經係好好既成續

大三罷 對抗澳共大雞巴!

手足生活有困難唔緊要 同前線一樣休息完再黎

公司好多人冇擺
利申今日罷左

拜托各位港豬
手足幫你塞路塞鐵 你班友都唔食住上
求其鳩噏個理由都可以話唔返啦
仲要同手足鬥智鬥力諗盡方法返工果啲係咪戇鳩架

腦細我流浮山行緊返黎喇 行撚左兩日都未到呀sor

十卜

十一月喇
仲做標題黨
有咩咪照直講
晒人時間

推 直到永遠 阿門

唔一定要同腦細講到明罷工 但可以幫手搞到一齊返唔到工
你想我返咪返 返到黎幾點又係另一回事
當然罷到緊係罷佢老母

大三罷直至政府回應五大訴求！

大家聽日做多樣野：電話師！！！
扮同fd講電話，實則大大聲屌藍屍
數臭班狗嘅罪行
loop盡成個香港，實行集體控訴！！！

正確

堅持先有希望

推
既然做左
就唔能夠半途而廢

罷! 罷到解散黑警隊!!!

係要連罷兩星期 keep住個勢

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

返左星期二 因為太暢通啦, 星期一三冇車坐 冇返,
唔該大家再落d力, 我唔想返工呀~~~~~~

其實開左個頭就好易 依家大家都 expect 聽日應該都返唔到工

甴近平

一面勇武製造罷工
一面要籌組工會

大三罷 來吧

有部份人手停口停，三曰真係好囉命，手足有時要諒解，兄弟爬山只要繼續用其他方法支持運動就可以

罷佢老味！

一定罷
你有一刻疑惑
請記起中大琴日既情形
你就唔會想返
save CUHK
save HK

想問下家中2老5點番工
有咩方法可以搞到佢罷？
利申：自己有罷 比佢串點解唔早起身

如果一個人 唔返一個星期工 就要生要死咁
咁呢個人都幾廢 唔好講咩手停口停 手停一星期 你冇草錢黎用 一星期要洗你幾多錢呀

吓，下星期唔洗？

可唔可以搞埋其他線唔好剩係集中東鐵線，唔係真係炒哂東鐵站個班人

老老實實, 自己一個罷工真係好淆底, 係真係要大家一齊罷
知道大家奴性都好強
當政府肯跪低
我地再一齊番工, 好唔好?

最起碼一至五

罷工我會 不過坦白講我呢啲小職員
本身都對公司無乜貢獻 做唔到啲咩損失
反而公務員就緊要好多！

吓 無諗過停啵

罷左3日罷到就黎執粒。
利申：本土小店，湊緊一堆寶寶。
幾個月虧到入肉用緊積蓄出糧比員工同寶寶。
進退兩難

堅持

岀黎幫自己塞 好無？

今日第一次成功被罷 手足好波

自己區有搞

大三罷直到政府答應五大訴求！

屌！梗係罷工

加油

觀塘綫、荃灣綫、東鐵線仲有三隧，唔該大家聽日keep住好似今日咁，聽日多咗班生力軍，行動要升級唔好倒退！聽日啲人手會畀今日多㗎喇！要行動迅速同有組織，唔好單拖！
記住英靈殿嘅手足會與我們同在！！！！唔好忘記佢哋嘅犧牲！！！！

路面情況好危險
食食吓飯又會俾人打到流血
返工？不了

罷/被罷都好,塞路

禁錯左負皮

應該話今年餘下嘅時間都要繼續罷

30日都未驚過

林鄭已經跌入1個圈套
唔爭在跌多4個啦

和理非新職業 - 執屋師

自己唔想返工 就自己出黎塞
咁大個人仲下下旨意人

一星期係最基本消費

Pish

balabababa Im Loving it!

聽日要全線黨鐵收皮

你send張路釘爆車軚圖俾腦細，扮爆軚。

如果你罷唔到全日，罷半日或者幫人罷工都已經好好。

三罷如火如荼 啱啱先開始一定唔可以停

我聽日搭車返工唔返工

罷工

但要出去搭車

I’m lovin it

推呀

繼續擺

已port sick

永無止境的三罷 直至我們勝利為止

繼續塞喇屌！

太古即推

其實有快閃過一次，但真係好快

繼續塞佢老母鐵

有錢 但係無自由其實係件好可悲既事
只要今次贏 我相信大家未來可以揾既錢更多 堅持

無錯

罷佢老母！！

罷佢老味

推 炒哂得番佢1個係公司囉

標題黨死全家！！！

罷！

Ching 有車返咩 有車返咪返囉
我真係好撚鐘意返工

公司唔開

咪撚再推學生做盾

如果你唔敢上前線
如果你有原因罷唔到工
如果你覺得對唔住班大學生

為咗嗰班喺大學打緊仗嘅學生
為咗嗰班犧牲咗前途嘅手足

可唔可以早啲起身，幫手塞
唔好永遠都要班中學生晨咁早幫你塞幫你被罷工
早起身好辛苦？我屌你老母
辛苦得過嗰班死去嘅人、搏晒命嘅前線手足？

二百萬人去撚咗邊
宣佈有190萬人係港豬

我習慣左唔番工啦屌

睇到標題差啲撳咗負皮

冇糧出

做男人最緊要夠持久

無錢開飯了

咁工會係咪收得皮

堅持住呀！！！

支持

繼續罷

屌你老味標題黨，不過我鍾意
一齊罷你老母！！！！！狗共去死啦！！！！

推呀，香港越嚟越多人罷啦

聽日一齊返工！

第4日 罷 仲有5分4既粮！

我已經打定辭職信
如果公司真係咁撚無良既話，做唔做都算鳩數

維持一星期點夠 起碼罷工罷到政府答應哂五大訴求先再考慮返唔返工

星期一同今日罷左

第一日都冇野，今日開始比人chur問去左邊

所有學生出黎，用盡方法罷香港人工!

3日無番, 頂唔撚住了

唔罷都罷左3日
咁不如堅持埋落去

Tui

反正都炒硬，梗係罷佢老母

咁咪好

推爆你老母

全公司被逼罷曬工，老板嬲到仆街

曱近平

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。
甚至有可能要經逸夫爆林去背後嘅排門、漳樹灘村及赤泥坪。大家要睇定地圖，爆林逃走嘅路線，但要小心啲村有埋伏，搵哨兵探路

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

Yeayeayea

如果聽日有巴士大家應該都會反工。。。

算把啦 究竟有幾多人真係罷工而唔係請假？

我係罷工 但公司要扣我假

瞭解

中環見

罷呀 咁都做唔到點對得住周同學

甴近平

警甴

好鐘意番工
我星期一開始日日番工
塞條路都塞左成朝
希望明天可以番工啦

努力

繼續我好想返工

唔准停

大家要繼續努力
聽日 罷！

港豬慣左架喇!
繼續無限期!

大人罷工 細路唔洗衝

唔好停

其實好多同事都想被罷工 手足們靠你哋幫手

推推推

求下你地

少少假都驚 ?

辰返工果d依家好出門口啦

聽日塞喇喂

我真係好想返工。。。。。。

俾你個標題嚇親 以為你咩事

各位手足頂住頂住

想被罷工要自己爭取，假如全世界出曬去塞鐵塞路，想返到工都難，更光明正大話返唔到

曙光行動！

11。14 大人罷工 細路唔洗衝
塞到回應五大訴求為止

冇得唔返既朋友
可以返去公司唔做野 print 文宣

日日番工但日日都番唔到塞塞塞

堅持到底

香港人反抗

p

講真

罷唔到工嘅
都唔好因為趕翻工同手足嘈

遲到冇人會怪你㗎

唔驚 我都無返3日
但假真係俾佢扣咗既某程度算唔上罷工

支持
加油呀手足
累好休息下等我地接力早上

返公司帶風向令大家提早收工

已罷2天繼續罷！

聽日繼續早啲起身塞

3日先岩 推！各位手足繼續罷

可唔可以堅持落去？ 好多手足已經為我地犧牲左

係咪有啲矛盾

貴司算係咁啦
你都應該算重要
朝早塞一塞
中午快閃
準時放工幫拖
已夠

721831101111

真 唔想白費既話

Spread出去

pushh

你諗下係暴大同城大等咁多學生等你支援
你就有決心罷落去
工可以再搵 但同學條命 香港既未來 無左就追唔返

殺狗！！！燒狗宿！！！！
繼續黎明行動！！！！
殺狗！！！！燒狗宿！！！
唔好對怪物有仁慈，留佢地條命=比機會佢地殺更多人
大家累既話可以星期6，日休息多d，補充體力都係持續抗爭既要素

啱

準備第4日添啦

扮返工, 罷返工

支持多陣 好似食抗生素咁 唔可以少

熄鬧鐘/較早曬屋企啲鐘

曱

交通冇哂 所以返唔到工

罷工不嬲係無限期
唔係無限期就唔係罷工
係象徵式罷工

KEEP住罷

聽日一齊出黎番工 一齊番唔到工

學生 記得要聽日返part time
和我塞

罷啦罷啦罷
i'm lovin it

梗係食住上啦，聽日我一定罷

唔好唔罷工呀我想聽日繼續被罷工

唔單自己罷，用盡方法叫埋同事一齊罷

邊到？邊間？
手足一定會懲罰你
另外誠哥有援助基金喎，拎左未

罷罷罷罷罷罷

樓主夠鐘出門口啦 一陣遲到俾老細屌呀

11.14 曙光行動 繼續三罷

撐住呀

公司罷左兩日，我自己罷左星期一，加油

你班友可唔可以落力少少, 我又返到工啦

阿姐叫我唔好返 話危險

小老闆表示手停口停
雖然無工開我就發夢訓覺
但就黎無飯開

塞鐵師全面進場

東鐵🤔

訓啦，聽朝見

想繼續幫人罷工好容易，塞撚哂啲路咪得囉

屯門人 我求下你地 塞屯門公路
我朝朝都係到等手足塞我